遲到逼員工扣假補鐘 機場保安公司涉違法

強颱風「天鴿」日前直襲本港，落波過後，路面交通仍有一段時間未能完全恢復，不少打工仔不能上班或遲到，但有工會指，機場保安公司（AVSECO）毫不體恤員工，要求遲到或缺勤的員工簽同意書，聲明自願扣減累積假期或補回工時，涉違反勞工法例。

香港民用航空事業職工總會指，機場巴士班次疏落，保安上班路途遙遠，但公司卻扣減員工的年假、法定假日或休息日，用來補償因8號或以上風球未能上班而損失的工作時間，是不合理、不合法。工會強烈譴責機場保安公司扣減員工累積假期，違反勞工法例，工會將跟進機場保安的投訴。

avseco 正仆街

老闆：住係機場就唔洗遲到啦，死蠢

睇下幾時推廣到全香港

閪公司

當你狗咋

機場起宿舍呀笨

機場保安有限公司（英文：Aviation Security Company Limited，縮寫：Avseco）於1997年成立，為一家由香港政府及香港機場管理局共同擁有的非牟利私營機構

全香港都係咁嫁啦

早前因颱風天鴿23／8及柏卡27／8遲到上班的同事over 2小時需回文，集齊後交給上級統籌再Admin等候經理批核。
文中需列明，當日上班更份，當日居住地點，所乘交通工具，出門時間 及 遲到原因。
Deadline: 4/9/2017前（快，急）

公司犯法仲要人解釋？？
利申:非avseco員工

出warning囉，反正有手有腳就做得

呢間垃圾日日請人

買你時間姐，根本無野做

買時間？

HR寸過撚，未見工打電話比你約時間時已經寸柒柒

紀律部隊黎架 係高規格d

咩話？無紀律部隊炸wa

訓練果陣懶有紀律
開咗工就唔洗理
吞pop 訓覺乜都得

工聯x聽聞都係咁對員工啵有無人出黎解釋下